一人一首應該改歌名嘅廣東歌

Stephy 日久生情->天生一對

鄭融 爆

容祖兒 破相》疤痕

楓

水蛇春咁長但有能力做big hit嘅歌
eg停半分鐘聽一闋歌

個旋律同歌詞都正，但歌名太長 不便於傳播